點解台灣奶茶要賣成30幾蚊一杯

港式茶走單點都唔洗咁貴，點解台灣嘢會值30蚊

Agger... 港式奶茶手工高幾班

因為舖租同經營權抬價
要平d就飲貢茶

大杯

從來都係因為地貴

要平去台灣飲囉

30蚊又話貴 你係咪窮撚到要開膠post搵錢傻仔?

因為要賺你錢，而你又肯比

共茶

貢茶嘅味道好化學。

飲唔起啊，我都是繼續飲維他奶

去到3字頭嗰啲係用鮮奶，同埋有啲鋪啲茶底本身靚。最主要係鋪租貴

茶餐廳奶茶真心屌打台灣塑化奶

唔係人地貴，只係你窮

咁多間茶舖得comebuy同貢茶開到超過五年

星巴克60幾80蚊一杯仲難飲過貢茶
一樣有人買

老實講，台灣奶茶飲落似糖水
冇奶味，冇茶香

如果將港式奶茶拎過去台灣賣，再加兩粒珍珠
肯定屌打台灣所有珍珠奶茶鋪

starfucks 係唔值
不過邊到搵杯60幾80蚊一杯呢請問

珍珠唔洗錢呀?

杯垃圾化學糖精賣到30幾40蚊
唔係貴會係咩 傻鳩

係呀口罩而家都唔貴呀 你個傻9

唔o岩口味
唔會成功, 好似中國菜入美國歐洲一樣要改變味道

永遠誇大d數字 同d廢老一樣

而家係講緊杯野本嘅價值啊
做乜尻姐你

老乘實實
茶餐廳呢D藍絲廢老行業係值十幾蚊 多都唔會比